# Gif Searcher

Простое приложение для поиска gif-картинок.

## Собрать проект

Чтобы собрать проект необходимо:

1. Создать в папке проекта файл `local.properties` и записать в нем строку `sdk.dir=путь_к_sdk`.
   Пример: `sdk.dir=C\:\\Users\\username\\AppData\\Local\\Android\\Sdk`

2. Открыть командную строку

3. Перейти в папку с проектом

4. Ввести следующую команду:
        Для Windows: `gradlew assembleDebug`
        Для Unix-подобных систем: `./gradlew assembleDebug`

После сборки apk-файл приложения будет находиться в папке: `project_name/app/build/outputs/apk/`

## Установка приложения

После сборки проекта можно установить приложение на телефон, выполнив следующие шаги:

1. Открыть командную строку
2. Перейти в папку с проектом
3. Подключить телефон к компьютеру
4. В консоль ввести следующую команду:
        Для Windows: `gradlew installDebug`
        Для Unix-подобных систем: `./gradlew installDebug`
